顧客投訴衣服尺碼標示較實際大 英H&M決定更改

英國H&M時裝公司收到顧客投訴後，宣布將更改衣服尺碼標示，以符合英國尺碼。

不少顧客曾投訴H&M服裝的實際尺碼比標示的尺碼小，日前更有一名英國女顧客撰寫公開信予H&M公司，指衣服不符實際尺碼會影響她的自我感覺。H&M公司發言人表示，「我們正在採取措施去改變我們的女裝測量方式，以符合英國尺碼」，若以新的測量方式量度，過往標示尺碼12會改為10。

過往，很多顧客投訴H&M的衣服實際尺碼比標示尺碼小太多。今年3月，英國一名顧客帕克（Rebecca Parker）撰寫公開信投訴H&M公司，指自己一向穿12/14碼的衣服，但她卻難以穿上一條標示14碼的H&M牛仔褲。帕克表示，她在H&M購物時，因實際尺碼比所標示的小，而要穿標示更大尺碼的衣服，令她覺得自己很胖，很傷心。

亦有其他英國顧客在twitter發文表達對H&M衣服尺碼的不滿。

會唔會因為佢肥咗？

so as nike